Ps4pro連唔到線

連唔到線，上唔到網絡
我用LAN線，平時都冇事，今日一上就話網絡連接唔到
有冇人識點解決？

特朗普真係落台啦

限聚令完咗就連到